(回應北韓威脅) 特朗普：未收到北韓通知取消峰會

特朗普：未收到通知北韓取消峰會
1小時前

【Now新聞台】北韓以美韓軍演為由威脅取消美朝峰會，美國總統特朗普指，華府未接獲任何通知北韓有意取消峰會。

特朗普在白宮會見到訪的烏茲別克總統，被記者問到北韓威脅取消下月十二日在新加坡舉行的美朝峰會，華府是否仍然堅持北韓需要實現無核化時，特朗普點頭表示同意。

白宮發言人桑德斯表示，北韓威脅不參加峰會是意料中事，美方仍然希望與北韓領袖金正恩會談，總統特朗普亦已準備好展開艱難的談判，但如果最終不成事，美國會繼續對北韓施加最大壓力。

國家安全顧問博爾頓則指，華府雖然正致力令美朝峰會達致成功，但不代表美方會因此作出讓步，重申美國始終堅持平壤必須在可查證及不可逆轉的情況下徹底放棄核計劃。

有冇外圍莊家開賭

最期侍既畫面侵侵俾人放飛機

而金仔又係同一日進行核試

如果係咁 侵仔一定發癲都似

金仔一粒，侵有一千粒